有冇人會無啦啦想封閉自己

唔想同任何人有接觸 唔想同佢地有contact
最好乜都唔好關自己事
有時會好想喊 但有時只係純粹想同外界隔絕
唉

我成日都想封閉自己
無啦啦唔想覆人msg
一見到有人搵我我就會dum個電話去一二邊

我都係 我會熄埋啲notifications

唔洗封閉都冇人想搵又點睇

以前仲會disable埋fb, 隔個幾月就熄一次, 好似黎m咁
慣左之後就開始用自閉既時間去諗下自己果排衰d咩, 要點樣改善咁

你起碼都有人搵之後唔想覆
如果連信息都收唔到，代表你連選擇既權利都冇

冇人搵

我都係
其實咁樣係咪有病
久唔久無離啦更就會咁樣

自己一個最舒服
唔洗同人相處

我都會 突然間想收埋自己 唔封msg 唔聽電話
會想喊

如果你地進入左呢個狀態
你會想另一半點
1.由得你
2.關心下問下你做乜想封閉

我都驚自己有病

好想冇人搵到我

由得我
唔想將負面嘢傳畀佢
又唔想有人係咁問我咩事

我會想佢出現喺我面前
我覺得佢係消除我唔開心既仙丹黎

半日1半日2

但明明無乜野唔開心既事發生過 都可以咁

定期自閉

我都係咁
係一種壓力大到自己都感覺唔到

會 唔睇唔聽電話 喺張床度訓一日 聽下歌睇下書發下呆思考下玩自閉

唔想收到whatsapp但飛航mode又上唔到連登

係喎 可能無啦啦撘撘下車就咁樣
瞓醒就咁都試過

其實係咪有壓力先咁

可以成日唔食嘢都唔覺餓

係真係好突然會熄wtsapp notification
熄wifi data
收埋部電話唔想人搵
過左一陣又會想有人搵有人關心自己

我覺得係變病嘅徵狀
我都好驚

同你一樣
係咪個個人都會咁的
我覺得自己咁樣好痴線 會令人討厭

我會照應佢
但唔會同佢講我想收埋自己
只係會冷淡

唔通要睇下醫生

中撚曬，長期靜音wtsapp同電話，無裝fb
日日夜晚都自己隊酒，會舒服d

我會將自己唔開心嘅嘢講出嚟
但我又唔想人地就嚟關心我
我完全捉摸唔到自己

我都係 不嬲熄哂
見到人打黎會燥

fb and ig diabled哂
Wtsap長期無lastseen無icon
其實連wtsap都好想del埋 唔想比任何人揾到我
一日仲讀緊書 一日都仲要同同學聯絡
開頭d人會係咁問點解要del哂d野
耐左之後都見怪不怪 世界會漸漸忘記你 所有野都會慢慢褪色 實在太好鳥 好想做透明人

我都會
有排咁岩拍拖
比fd話我掛住拍拖無朋友 其實根本係我自己情緒到想自閃
比佢地咁講好嬲
我鬧完人+反哂臉+unfd哂

好彩幾年後尷尷尬都叫做傾返計

我都熄哂 朋友個個都話我住深山
初初會好落力搵我 到而家佢地都心淡唔會搵我 但我都冇意慾維繫返
我好鍾意自己一個 但咁樣唔太好

究竟點解會咁

我都係咁認為

我都想自己隊酒

有時都好想咁做

會 會突然想孤00 又會想去做出家人

exac7ly係咁
所以我做咗邊緣人

有時仲會亂諗嘢 鑽牛角尖
會突然想大喊 突然想發脾氣 仲會笑笑下喊
男朋友都驚我有情緒病

好撚正常姐

我正正鐘意咗一個咁嘅女仔, 佢有情緒病

得閒就會咁 咩都唔想理
因為理得多知得多最傷係自己

一到個啲位成個人都好負面 我會開飛行模式熄wifi 想自己一個人靜下 陶醉下自己世界咁
不過其實好自私 無諗過擔心你嘅人嘅感受

好正常姐 都市人
咪上黎叫下春就無事

同你地 exactly 一樣

長期開勿擾mode 電話係隨緣接所以成日俾人鬧做咩唔聽佢電話 唔想聽咪唔聽

其實都係想自己摺埋靜下姐

會呀 會成日乜都唔做 但會禁下電話 唔會應任何人 淨係睇 攤係張床望住部電話 就好似今日咁 想消失一日 一見到人就好炆